(PS4/Switch) 超級機械人大戰T集中討論區(6) - 一齊黎劇透啦

發售日：2019年3月20日 (有中文版，台版/港版翻譯)
機種：PS4/Switch (有下載版)
CERO：C
另有多國語言支援

前討論串

)
)
高登現討論串

官方網站

PV1

PV2

第一關試玩動畫

第二關試玩動畫

特典關試玩動畫

參戰作品OP集

恆例行事

舊參戰作品
無敵ロボ トライダーG7
聖戦士ダンバイン
聖戦士ダンバイン New Story of Aura Battler Dunbine
機動戦士Ζガンダム
機動戦士ガンダムΖΖ
機動戦士ガンダム 逆襲のシャア
機動戦士ガンダム 逆襲のシャア ベルトーチカ・チルドレン
機動戦士クロスボーン・ガンダム
機動戦士クロスボーン・ガンダム スカルハート
機動戦士クロスボーン・ガンダム 鋼鉄の7人
機動武闘伝Gガンダム
装甲騎兵ボトムズ
装甲騎兵ボトムズ ザ・ラストレッドショルダー
装甲騎兵ボトムズ ビッグバトル
勇者特急マイトガイン
勇者王ガオガイガー
トップをねらえ!
劇場版 機動戦艦ナデシコ -The prince of darkness-
真ゲッターロボ 世界最後の日
劇場版 マジンガーZ ／ INFINITY
ガン×ソード

新參戰作品
★カウボーイビバップ
★わが青春のアルカディア 無限軌道SSX
★魔法騎士レイアース
★楽園追放 -Expelled from Paradise-
ガン×ソード

鋼鐵七人、子嗣、Last Red Shoulder只有機體參戰(New Story Dunbine有劇情)
亡靈/極殊兵特別參戰(與OG無關)
G確認為原作完結後劇情、GGG已是EI-01戰後

請所有前五話以外劇透內容粉色+細字，劇透圖用URL而非IMG(發售半個月後解禁)
另外除非此前已有人開新post，請1001爆post者開新post
多謝各位合作

第一至五話情報

=============
簡單Q&A

Q︰點解無天元/帝皇萬能俠/宇宙騎士/GGGG......(下刪N字)
A︰

Q︰咁幾時有天元/帝皇萬能俠/宇宙騎士/GGGG......(下刪N字)的機戰玩？
A︰問NBGI，而家眼鏡廠都無埋了

Q︰有無續集？
A︰自V開始已趨向為一集完

Q︰今集有咩特別？
A︰已知可修改BGM(只限PS4)，仲有亡靈/極殊兵特別參戰(見上圖)，另外有遊戲版的真三一龍可用(不是三一真龍)，有if路線
此外有多關特殊關
顯示所有 (3)

Q︰亡靈/極殊兵係咪特典版先有？
A︰中途點都會加入，特典比你提早到第二關起用

Q︰可否提早入特典code ?
A︰switch日版已經可以入 但自己衡量後果

Q︰點解港版無特典code?
A︰等20號正日可以上eshop down返

Q︰點解1x話打後係咁彈game?
A︰暫時發現switch港譯問題 ps4好似無 等更新/轉返台譯就ok 日版無問題

Q︰練咩機好？
A︰G高達一定無死錯人，其他除意/愛，但建議勿太早投資於黑百合身上
=============

留返個名先

一齊透

又有新post

知你哈曼 戀童啦

lm

我又無比較過

一定係,魔法騎士最尾果招,3部機係灑到就9200
只係出小光就8000

其實真實系係布拉度既指揮入面,加擾亂,係唔會中到招,仲打得下既

打完11話入左隱藏關，打完之後有分支，想要東方不敗應該揀咩線？

上個po有人講主角機，有人話佢動畫柒，有人話佢最型，我覺得佢個名係3隻最膠，好撚中二

去地球

我用緊男主角，貪佢用草尾毅配音有加成

grade 4揀移動力定 射程好？

識揀一定揀EXC

射程here

我睇攻略話揀移動，但我諗EXC去到3已經打緊啦，仲洗跑幾遠

射程打菁英好用
靠射程屈死D兵 牛油炮打緊13 12格
D兵未埋黎之前 已經可以磨唔少
Boss都可以靠射程屈死佢

打機界新種最住方法係用戰艦射死佢

300氣既戰艦面前
機界新種根本就係屎

一週目ing, 本身冇睇聖戰士同魔法騎士, 有冇人可以評價下值唔值得出

有愛就得

兩者皆優

翼霸改一得二，其實我覺得好過比錢升雪霸

reco巴打
你冇玩個集就係出單人合體技

v真實系最撚型
不論機設定動畫

鐵中二機設真係無得輸
V男主又係型，係女主同Nine

翼拜係咪座間個架？紅色？

無牛仔咁閃得
同激勵哥一樣脆
大力過高達
無乜真實系揀的話都係揀佢

總回合數太多的話 會唔會入唔if
想用計步數舊強化部件刷錢

lm先 上網睇返原來都幾多隱藏野

試緊 過多幾話如果無做留野應該入到if 本身回合數多

法國volfog係班AI勇者入面特別勁，但真係唔夠位出

射擊個部?

重武裝真實系
重火力得黎有說服力
不過設定上應該x同t嗰部勁好多

想問gunbuster戰鬥畫面係咪重畫左？

得絲打報告

冇，加左招同有新畫面

c2三周目未

真實系神高，激勵哥，dann同釘宮都好勁

唔該

神高同星期四算真實咩

有無每話隱藏tac/tp條件攻略?

未，用ps4 打始終打得少d

好想用手提機周街玩

我都一周緊 岩岩打到出同盟拳 有同盟拳首歌

打撚到15話最後超龍神果個位佢話我軟件問題然後強行關閉部switch 有無得解決？試咗6、7次都唔得

d命中越黎越過份

未試過
見到D人講既解決方法:
1. UPDATE
2. 轉台中,唔好用港中

第零話，主角9x%命中率，成隻game第一砲就俾人避左

一周目龜速玩緊
想問楽園追放放野值唔值得練..
玩到26話好似重係連牛仔都不如

原種同innovator同dg 細胞，互食

就換機，換咗好勁，成部機都係用殘彈，裝彈藥筒／每round回彈

機戰日常

後期五改Z 企林友德隔離
五X 命中

8X 命中

睇完 infinitiy 套戲
機戰表達好好多
鐵也完全路人

套戲入面鐵也個作用就係俾人捉

套戲重點好明顯係甲兒沙也加

呢集嘅Z可以拎去堆填

咁樣行路法唔講仲以為玩緊Gameboy機戰

幾鍾意用寶少，龍馬同甲兒三個清場果篇DLC
今集寫到佢地三個勁fd

機戰上既地位最老屎忽係佢3個
每隻最機最少會有是旦一個既作品參戰(除左UX)

終於爆機
今集劇情一流
動畫九流，新畫個啲出晒事
用ＣＵＴ ＩＮ偷格情況好嚴重
ＧＧＧ最不知所謂

劇情方面
Ｇ７ 牛仔有啲空氣
真三一大改，號唔知去咗邊
ＧＵＮＢＵＳＴＥＲ剩係演得個少少
樂園追放最有印象係對波
Ｇ日後談寫得幾好
槍劍 魔法騎士都好睇
撫子繼續係寺田親生仔，配音ＣＧ都多過人
勇者特急同海盜高達可唔可以唔好再出住
ＯＧ唔似ＶＸ咁少戲份

唔知會唔會有續集呢

想問下呢集主角有無後繼機? 會唔會繼承

龍馬話由紐約到亞巴奥都已經係一齊戰鬥既拍檔，連寶少出走都係他同甲兒去尋人，無記錯有一齊俾人修正

叫做有..
會

白金埋X先白金T

咪劇透，屌你

thx! 一個星期先得幾個鐘頭打..

想問買哂成set dlc關要幾多錢？

252

牛仔其實算係幾努力令佢唔空氣
但實際都係好空氣

半隻game既價錢

神高都真實咁勇者王都真實
星期四完全唔識閃仲要精神有鐵壁都叫真實
咁睇黎我玩緊既唔係超級機械人大戰
係真實機械人大戰

根本加佢就九唔搭八

綠色魔法騎士原來係今集嘅魯魯修

屌啦星17話隻拜因比人打2下就死 專注左都40幾命中同中硬有咩分別
仲要比咁多圍

第一次出嗰隻infinity 咁廢

劇情版冇咁多時間無計
不過套野都係賣情懷多
同話比你聽地獄博士作惡只係單純嘅惡意

師傅裝2回行動
一rd加埋徒弟就有3炮石破天驚

how 2回行動

Vtx d真實系都好廢
真係變哂超級系玩哂

今集d超級系好閃得下

神高好似無咁好用
可能size關係
下下都差少少先秒到
反而zz幾好
set好位開map洗好快
其他同你地講差唔多

50sr點

2周目先留意到主角有句係話要避免攻擊人地駕駛倉
明明招tnd就係對住心口隊落去

唔知x定幾時開始個個都基拉上身

主角機我鐘意前兩集多啲
特別X果招天地真命
T呢部有唔想用嘅衝動
唔係強 啲招作畫仲要
亡靈仲要一早雪左

我覺得今集部機最靚最有時代感
反而呢3集最憎x個部
最主要係唔靚

唔係機設問題啦，呢啲我當各花入各眼
問題係啲招嘅動畫好冇誠意3條友嘅飛機仔 定格幾秒種要唔識郁
我都麻麻地X 嘅機設 同冇後繼，但起馬啲招似返部OG主角機先

石塚運昇明明牛仔有配，但地獄博士已經要代役
唔通中間有轉過劇本？所以石塚無一次過配哂？

星際牛仔主角個feel好似城市獵人孟波，好鍾意睇果幾條浪子交流，杜門+槍與劍主角+牛仔

剛爆一周目
最強超級系大家都知係31
基本上隻隻boss 都係
開Exc3爆撃: 熱血>覺醒>熱血>覺醒>後援勇氣/熱血
完場
次選gunbuster
開個鐵壁掉上去=反擊清場
第三強星期四又好避又有罩點會廢
一定強過GGG 先
最強真實系一定係樂園
手長腳長又好避
4眼狗今集nerf 左好多
Uc高達最弱係Z同x1
哈曼人勁可惜白卡弱

冇諗過龍馬都會比人修正

你都痴撚線, 有MK-2 幾時到ZETA, 再講BIO SENSOR 開左之後仲要有兩招高攻既, 我真心唔明咩叫最弱

X1又係, 有部垃圾冇殘影既量產F91
仲要本身部X1其實唔係差得去邊

你都痴撚線
擺明講梗主角群個堆最終機啦
你會唔會尾關拎隻mk2 同x1出黎呀on99
Z nerf 到咁都唔叫弱
我用到佢尾關83lv+gace 埋都唔話得佢弱?
嘉美尤開埋bio唔向隻艦身邊對d 卒次次都7-80%中彈率仲要次次shootdown 唔叫弱?

笑撚咗事實Z係垃圾

傻仔, 食字食撚到你HIGH 撚大左呀?
你話"Uc高達最弱係Z同x1
哈曼人勁可惜白卡弱"

屌你老母, 邊度講撚左係"主角群個堆最終機"呀?

自閉症呀你? 自己以為係, 所以人地都要以為係?
地係唔撚識分幻想同現實呀傻屌?

自殺啦白痴仔

最弱同弱係兩回事, 睇好字眼先笑啦.

小學雞到
返你老母個西度啦
屌你老母

但今集出到黎咁都唔知入黎做乜鳩
原作劇情分量小到咁
家陣搞到好似Spike係俾人震過黎咁款

拎啲TAC買底力個效果好似仲好過買Parts

劇情同隻機都慘到完全唔似新參

牛仔本身同機戰就唔係好夾

乜撚野? 你個LOGIC 先係小學生, 講撚完一樣野再馬後炮改意思, 你都幾撚白痴

跳落去啦屌你老母, 做人做撚到講野都1999, 冇撚用, 快撚D死

隻機電池人畫算係咁啦

第4招有力問鼎今集最強戰鬥畫面

宇宙海盗都得啦有咩話唔夾
而且牛仔個背景同今集好夾啦
只係佢攞左個背景俾佢出場之後係幾乎冇咩基於佢原作單元D野延伸寫落去
屌連最終戰都冇做出黎咩玩法

部機其實幾好用下

開頭有出
尾段齊腳高達情意結之下又馬沙又哈曼無位出佢
佢個幾招小隊攻擊係畫得靚既

GGG 掉底鑼絲批個下真係整得好柒
有下集既話可唔可以執返好佢

轉左裝之後果招仲怪
雖然係跟原作，但硬係覺得怪怪地

GGG D招直頭無氣勢
粒釘釘入去果下, 仲細力過人地做木工

係咪背景有黑影跳舞果招？好有意境
反而加呢d同大戰爭冇乜關係既作品落去幾唔錯，可以睇佢點吹個原因加入機戰戰爭

唔太識分sorry
不過Dann玩落幾好避

第4招係把op畫面搬落去

其實改左反擊回合可以用精神之後
超級系難免屈機左好多
以前
反擊主要靠真實系放定集中上去
超級系鐵壁 Cost 高同唔係隻隻有
依家放超級系上去又可以狂不屈/預見/必閃
反而依家D 真實系放完集中都係好易比人掂到一下死。

以前幫超級系開底力、特殊能力要計過佢捱到幾多下 伊迪安仲要唔好改太勁，咁大件竟然咁閃同擋得

岩岩拎魔法騎士，果3條女廢到
之後仲會唔會強化?

有好有唔好啦, 其實兩耆都係有屈既地方, 有唔小真實系有不屈, 又有低力, 都可以咁樣玩, 仲要本身因為真實係比較好避, 基本上唔洗怕死, 仲可以長開個低力BUFF 自己.

其實你講既問題係因為鐵壁呢樣野唔太配合到呢個有事先開技既SYSTEM 姐, 但係又唔可以話完全冇作用, 只係好睇場合
仲要AI 好似都係比較會打小血既機都唔打低迴避既機?

X部機開頭啲招都HEAHEA地
但招大技真係好撚型

SRW X 女主角首bgm好好聽.
少數近期機戰我仲有印像既原創bgm

x安瑪莉
天地真命！一轉bgm攞大技嗰下
x>V>t

安瑪莉
X個故事係飛雲真係唔得
V 就大和號
T 就打到13話 覺得槍與劍佔唔少篇幅

安瑪莉一定你最正

50SR

魔法騎士同飛雲調轉出可能好d

x主角出係今集會再好d

想問下席翁嗰隻係咪雪霸? 除左座間翔, 佢好唔好用?

席翁=弱化版翔 都唔太差既 至少好用過堆高達

有冇得用茲華士

x只用男主爆左一次，未有動力二周目用女主
見你地講x 女主好正，爆兩次T後都仲有野玩

x1 crossbone 個個都話廢，但我集集都會出佢，因為有愛 反而麻麻地牛仔，明人

裝左少少強化parts畀奇力哥，又返到Z3 既水準了

X 男豬人設太弱氣
路人樣

搵沙慈做主角

X1fc 可以一戰
X1真係有愛都頂唔順換左
西布頓坐住阿索龍/nu/沙剎比個感覺都幾過引

裝地形，回彈，加爆擊

回彈必須，由其今集pp要共享
我寧願買攻擊者同回sp好過

防迴避疲勞

玩魔法既除非係反派，好少可正派魔法師有強勢樣，harry potter都係戇直type, 比較型同強勢既我估都係奇異博士

只要殺死對方，就唔會有呢個煩惱，而家30關改少少已經萬萬聲

想問下京密剎係咪同波雷2世一齊出
我睇返個個網上攻略都係波雷2世+紅卡+京密剎搭住
但我都最後都係得紅卡同波雷2世

有預感會有T2
und都未打灑

我裝兩個加爆撃同A地形比佢
用落都係無以前咁強勢
可能今集成日2-30%都中

吹到匹敵宇宙怪獸，銀河系又多個勢力

VTX三代主角撈埋一齊再出多集

時間之牢獄

下年希望出og先

srw t final

撈埋z系列

想問下你地會唔會睇左正常結局先
二周目先再睇真結局?

我個頭好撚痛呀

同@2既第7艦隊有得比，但之後@3已經狗衝到去人地國家打爆佢

師傅好多語音互動
我會攞佢同唔同boss打下

今集最後大佬又係奇撚怪
同啲二打六有特殊配音
反而同啲作品主角就咩都冇

解釋到2個龍馬3個甲兒3個鐵也3個舞人3個阿寶嘉美尤托比亞先再講

係咪條件唔夠?
我都拎唔到馬沙 哈曼
明明佢出場我都拎返寶少 捷度打死

買game邊間抵，沙田區中文版冇貨要出去搵

次元震
記憶融合
平行世界

我無刻意去滿足條件
但我見個個web 都係寫1個人搭兩機
我就少咁隻機
馬沙哈曼我都無刻意去拎
又比我好彩拎到
暫時已知隱藏人我應該剩係拎唔到波雷,紫卡同京密剎

1個龍馬對面已經嚇到瀨尿
仲話要兩個

唔同宇宙都有唔同既地球

兩部zero

之後下集又出diebuster打宇宙怪獸

玩大d世最隻龍馬係另一個次元渣部zero滅世做破壞王

z3咁大成本整咗出嚟唔係唔翻用吓

馬沙哈曼係隱藏角色嗎？之前聽聞會自然加入既？

整集垃圾出嚟屌那媽

馬沙隱藏應該係夜鶯
哈曼就唔清楚

是但寫第2個世界既甲兒已經比魔王打死左就得啦
之後仲可以寫死甲兒既隊友見到新甲兒個陣既心境變化

葵: 忍前輩呢
玩家: 宇宙大帝超重神呢
名瘡: 佢地喺另一個世界戰鬥緊

講佢地原來有人搞到佢地失憶之後記得返咪得

幾時出番原版斷空我

名瘡: 佢地喺另一個世界戰鬥緊

星期四招大技唔知點解令我諗起eva暴走
但係個駕駛員又型D

嗚...頭好痛

斷空光牙劍出埋葵姐有合體技仲正

柒艦隊係alpha1喎
2打緊奸伊甸

如果想快d白金，係咪打完標準再打一次新手？

唔好咁講，Alpha 3都營造班第一艦隊好強，但打完其他宇宙級就足夠了

單單ALPHA系列原創
打過奸伊甸同博士
再打個班第X艦隊真係笑話黎
版權ALPHA系列仲要打過勇者王個3批敵人 原始惡魔
如果og之後要屈到鋼龍比第x艦隊打殘
一定負皮

OG個艦隊都未正式蒲過頭

而且機戰個世界都講明地球人好危險，今集T就醒目，班UND主動去地球

W老豆做第x艦隊先行部隊

跟alpha 鋼龍有人可以一招秒晒佢地 都要屈鋼龍輸既話 on9
唔跟強行升lv 幫自已野打飛機 仲垃圾

都唔會贏到鋼龍

God finger 成日形住佢嗌緊 割到finger

都係等唔切 無code都照入二手t
想問有無code有無分別，？

無特別劇情
無得提早用亡靈

京密剎同卡碧尼運動性一樣
明明大部咁多
部亞索龍又係

單講戰力我地係有一班牛鬼蛇神沒錯，但唔計朱迪卡同流星3號都無正式打過巴國戰力
加上OG世界無buff clan同STMC同級野干擾
巴國要打係可以主力幾個艦隊過黎地球一齊打，結果難料

佢地食到幾多下縮退炮 ?

是但作個理由愁哥過檔咪得

愁哥開場比人偷襲
臨尾幾關先入返黎咪得

有冇巴打有ff 過比你揸筆既話點寫一隻機戰既故同揀咩作品

愁哥喺靜死個陣都被人打到要長時間修理 紅十字咗起碼十幾話

同埋縮退炮可能要Reload 然後被Boss級既人物大破新古蘭修 之後要坐食通架戰艦做艦長先
或者因為要保護大波妹而硬食咗一招Boss大招又得
任寫姐

黑鬼死佐 講到深仇大恨唔報唔得
佢地殺到黎唔應戰會否有d

見到大家咁努力打二周目
想問下其實有咩唔用
主要係玩d咩？

我都有諗過
但個人唔想
好撚柒

同宇宙怪獸匹敵已經好誇張，吹得重大過巴魯馬

淨係劇情分支同隱藏要素都值二周目啦

re咩load 舊系列計殘彈 og都係咁放 coe我直頭鳩射
係poj煩d
coe個度愁唔幫創通都唔會夠預言者打
人地1打5.5個超兵器 即係5部新古都唔會羸到佢
再講玩同一招唔好睇
單純博士比人打撚殘 一黎fans唔放過佢 二黎佢自己都白廚
係都要搵d理由令到博士冇咁柒
直係做到呢樣應該得雪村

diebuster 同turn a greco 創聖呢類比較岩

係 alpha入面巴魯馬起宇宙怪獸面前就係屎
就算聖誕老人都係避戰

係咪我唔識玩
點解2周目玩高達線好似玩緊ex hard咁難

想問下switch版屯門邊到有得買
同埋佢原假應該係幾錢

如果想玩15段改要打4週目

打爆zz就半無雙啦
高達系主力

骨幹一定係2007 年沖方丁既英雄時代

2xxx年，地球面對青銅族既侵略，分成兩派，一派主張去宇宙尋找新天新地，一派主張留守地球抗戰到底，故事就由百年後既macross 7 開始

macross入面一班後生仔參加左宇宙旅行團，點知中途比青銅族襲擊，危急之間發現原來自己搭緊既船係戰艦黎(無限的未知), 艦上面仲有新秘艦載機(原創作品)

一輪苦戰之後戰艦越飄越遠，同macross 失去聯繫，遇上左被稱為黑鐵族既另一枝人類移民艦隊，同埋可以一拳打爆小行星既神秘少年age(英雄時代) , 仲有另一團對抗緊宇宙生物奇居子既移民船團(銀河騎士團) 發現原來依家掌握宇宙霸權既係一個超高文明既種族 -- 白銀族

點知喺同白銀族既大戰之中，主角一方被捲入白銀族既大招-- 黑洞，同其他同伴失散，黎到久違百年以上既地球

發現地球聯邦正面對大國布列塔尼亞既威脅(反逆之魯魯修), 艱難地處理內患：一部份激進政要組成地球至上主義組織泰坦斯，對軌道殖民地實行武裝鎮壓(Z), 同時有五位殖民地科學家企圖透過恐怖主義從內部瓦解大不列顛(W)

亦同時對抗外憂-- 火星帝國(A/Z)
喺太陽系邊沿同青銅族猛烈交戰既泛銀河帝國(機河機攻隊)

主角跌落一個遠離戰火，文明出奇地倒退既偏遠小國。一位白髮少年意外堀出遠超當時科技水平既神秘機動兵器(turn A) ; 與此同時，遙遠東方一位十一區既少年，執到一粒據稱可以實現願望既寶石(黄金勇者)

此時，早喺大不列顛統一半個地球之前，曾經拯救過世界一次既GGG小隊，仲未知道新既危機正從銀河系逼近。。。(勇者王final)

一場圍繞住銀河系霸權同埋人類存亡既戰爭，即將開始

sor唔小心太興奮

有樣ON9
新自護分裂但2邊D機一樣塗裝
明明古利明嗰邊改哂色

其實好簡單，你地有冇玩md
正樹部機係用緊負能量推動，仲要愁哥幫佢整
一開始只要話正樹部機吸得太多負能量
變黑正樹叛變，打完一輪後走左
愁哥自責，因為用負能量推動風魔係佢諗出黎，之後可以作佢一係追正樹，一係落番地底帝國諗點搞，無番3x關都唔同正樹一齊上番水
最好就要打埋正樹，再比番精靈憑依佢 個戰力最小都要好似機戰x既正樹咁先啦，最少真係用得

不過地球個邊既劇情戰力係咪廢左啲 得turn a 同勇者王

今集咪又係激勵哥打宇宙怪獸

之前有人提銀英，我都曾經思考過
但如果拎銀英黎做背景實在太難，而且九成以上的超機人都唔出得

暫時最好的故事範本我會揀BX(無咩時空跳躍同特別變態的科技/外星野)
但拎走勇者王同絕對無敵，改放FMP入去

作個理由踢佢去搵Guest晦氣得唔得

D積根係咁比人打中
明明係指揮入面

ZZ線冇得輸

星期四係咩作品？

槍與劍

用英雄時代黎寫既話
有咩失控就可以用黃金族黎救
反正佢地萬能既

或者寫佢同srx一齊大破

其實有崎斗起度
正樹變黑好難
愁諗唔到搵崎斗幫佢解就完全弱智化

黄金勇者個終點香格里拉就係黄金族既故鄉
前半部係地球收復戰
後半部係銀河大冒險

賊賊男死佐
星聯冇咩人同佢仲大仇口
預言者 魔神官 賊賊男都死晒
得番殺黑鬼既人係佢最大仇家

上面段FF
有魯魯修有W點解唔寫埋00
呢3套劇情簡直係完美融合
所以我好鐘意Z2

個件複制人幫博士挽鞋都未配

但係FMP要到Z3先出黎
真係屌那星

寫佢同srx一齊大破可以突顯壓逼感出黎ma
或者作個理由破滅同暗腦唔知點解出翻黎
愁同srx team 被圍咁咪成件事合理晒
反正十字門仲用到

係
如果Z開始出劇情完美好多
分分鐘宗介可以同朱雀做同學

太陽之牙，鐵血，0083呢d幾夾

破滅都仲要靠容器，設定屈到真身一出世界滅亡，點作落去？Dark Brain連埋班手足一次過出曬黎仲好

無玩魔裝3同F,唔明

仲以為入到x關就會4部機入隊

有冇睇龍虎王傳奇,靈龜皇都比孫光龍條撚屌控制,但都係唔夠4神合1(佢話5神合1,但我唔知多左邊隻)

再唔係愁自己喺宇宙查緊唔知乜9
直接比靈帝偷襲捉住
分析古蘭修仲提升埋帝國戰力

15段改

COE崎斗部攻靈機Rayblade係吸死靈等負能量做永久動力
COE完結之後Cybuster無左精靈而用呢舊野的模造品做動力源，雖然有黑化可能性，但只要有Rayblade響度就吸乾吸淨

我曾經ff 過既寫法係用00 做流程線, 有4-5個主角分別屬於人革聯, union, aeu 同 cb (可以4th 主角係傭兵, cb 同5th 主角做2周目解放既隱藏線), 再將揀合適作品分配係4條線, 用佢地劇情黎推條時間線

純粹覺得咁寫可以一開波就用2000次, 處女座同熊叔, 又有可能寫到主角團打主角團啫

咁我寧願係雪村
至少新boss

聽聞話z1 好正, 如果有中文版我唔介意玩佢個3人小隊

唔關魔3事
崎斗魔f主角 座駕叫攻靈機
吸引死靈黎加強自身能力
為保障機師 當承受唔到死靈既時 機師會暈
不過 後期崎斗可以話係通靈咁同死靈理解
淨化佢地 可以話係無限制了
博士叫佢做光靈機

兩個主角劇情都正
仲有眾nt圍住某高達主角黎屌

巴魯馬既實力難d喎

講起下集og
如果真係寫最強之家既話係咪應該直接由下半部劇情開始呢

Z1好似有大陸漢化

好問題 我一直都想機戰學mario出maker
我會寫隻機戰D同W變種

G高達 0083 Z高達 真三一 鐵甲萬能俠z篇 Buddy Complex 蒼弩1

前半真實線 G杜門搵同伴, 0083搵GP01
前半超級線 地球另一面 獸人搵機械獸打鳩西蒙, 打打下唔夠打亂搵人幫 搵到Invader2個博士
搞到Invader入侵地球南極, 東方不敗出場嬲下豬
跟住2邊會合 打下觀艦式 獸人Boss咁

中場 0083臨界點阻止失敗, 仲因為真三一 同天元鑽爆搞到太多碎片 搞到大規模受傷 2邊互屌 分道揚鑣

東方不敗跟完著因為地球被破壞 開始DG細胞
地球聯邦軍嬲得濟 同要集中返軍力 所以搞泰坦斯 軍力集中非洲美洲 其他地方軍隊 自己對抗Invader

日本線: 日本對聯邦軍放棄亞洲失望同絕望 所以一面搞自由軍對抗(Buddy Complex) 另一面搞龍宮島計劃
龍宮島發現原來Invader同Festum係2種生物
遊擊線開始: 因為泰坦斯放毒氣(唔放殖民星放地底 所以搞到西蒙d fd死晒)
Meet Z高達一干人 係香港之戰個時發現DG細胞

泰坦斯事敗走上宇宙 追上去發現Invader博士同反螺旋族有關係 亦係佢地引Festum落黎搞亂擋
之後都係例牌打boss唔寫了
中間打Festum同Invader個d 東方不敗會出黎幫拖 因為佢係愛地球

去到結尾地球搞Gundam Fight鼓舞人心
但多蒙贏左冠軍都係唔開心(地球爛晒)
搵方法重新黎過個時發現 Buddy Complex個特異點可以

大家回到幾年前 今次馬沙做Spy站出黎代替迪拉斯艦隊掟殖民地 阿寶推走殖民地 後面d大穫野唔再出現
前半有出現既就去打馬沙
後半先出現既去打Festum, Invader博士

Final Boss出現嬲豬比人圍嘔 End Game

好似自High太勁

呢集相比起x同v係咪值得買？

劇情同難道係,戰鬥畫面同招式唔算係

v其實唔差，t就更好

欣賞巴打既創意，有冇話大概出幾多關

z1兩隻主角正過哂之後果d

z2苦勞都唔差

z2敵役隻金髮女女好正

點解寺田生日既主角精神消耗好似特別少
8SP 預見，裝埋SP Parts 1 回合 40 SP 基本上係無限用

瑪格麗特

z1同z2想重玩，見z2有漢化

苦勞贏晒，btw之前部psp壞咗，賣咗z2啲碟，想開返我個11周目破界出嚟玩

時空穿梭唔係R 咩

btw 我覺得其實天元個世界觀幾麻煩下

如果唔係講地底?,講佢地係火星比人壓榨,之後同鐵血一齊

話晒製作人不嬲勁

@3真男用佢個生日=屈機

果時係咩精神?

好似幾有趣, 可能可以加多幾個類似既作品, e.g. gunxsword

技能"幸運星"可唔可以同牛仔疊加？
因為我見用牛仔果陣用幸運好似冇疊加到

想問下買switch日本eshop版會唔會有中文

應該冇，都係2倍

屌明明關關都攞完sr先過關
打到26話得25個sr

冇獎杯姐
唔怕既

攞漏左我都試過

無限集中

今集t劇情對比ux同bx
邊集好d
識個fd吹到機戰史上最好劇本
吹到咁樣想通宵玩，但隻驚買左番黎仲未有時間開始玩

都唔夾，因為天元世界觀 地面人類極少，而且鐵血有 號角，無可能寄納班獸人

火星：鐵血，電腦戰機 marz，機動戰艦 ova

地球：鐵甲，gun x sword，三一，勇者

宇宙：宇宙學園，gun buster

異世界：騎士魔法，天元，ng騎士，魔神英雄傳

你個fd應該無玩過任系
ux好d

好睇你想睇乜野故事
如果你個fd好鍾意UC高達，咁機戰T 條UC if 線對佢嚟講係歷代最佳劇本一D 都唔意外
論完整度嘅話而家嘅UX 較好
不過T應該會出埋續作

琴晚先啱啱玩到東方不敗啱啱出場做敵角
btw 想搵番gun x sword黎睇 個feel好正
但係好似冇seed
有冇巴打搵到可以邊到睇

我同巴打進度一樣，出哂撲克同盟好滾動，立即set bgm 同改機，師父出場3萬幾血，遲下加入肯定縮哂水，我都對槍與劍有d興趣

我響bilibili睇，唔知Ebb有冇

我反而prefer呢種劇透，可以分析T呢集故事結構，再決定入唔入手

1直做CDROM留一留名
慢慢打琴晚岩岩打到35關
感覺上最難打仲係15關

我幫佢裝左攻擊手，同埋Exc 5加攻擊力parts

我都係剛打到36
魔法騎士學合體技戈關

咁我同你一樣
可能我記錯 岩岩拎完招合體技

其實機戰可以任改既
只要係班號角控制班獸人,班獸人壓榨鐵血同天元班人都得,唔一定要寫死係地底既

唔困住佢地既話螺旋王打壓人類既理由就唔成立
或者寫成將人類流放左去火星囉
天元個格局好難寫

直接由後半部寫又如何

好似今集樂園追放咁寫

uc條線比較好
想問下巴打金格度同托柒表現如何
幾乎空參左兩集
今集見到有少少唔開胃

機戰故事真係任改就得名瘡就唔會比人屌啦
唔合理又唔夾原本設定
掟天元去第2個銀河星球就得
放佢撈鐵血點會講得通

今集少有咁ZZ有後半劇情參戰

但另一邊就ON9喇

其實艾爾多拉魂最尾點解有條女？其實咩人黎？

唯一答案︰睇原作就知

T只係之前幾隻BB Studio質人食屎之下有改善的成品
講劇本UX好九條街
史上最好仲有隻W響前面

睇呢段

任系作品多周目故事會有變化，UX輪迴轉世、W既隔世記憶

快d出新

硬係覺得佢無預示咁放v同x入黎係諗試試水溫

infinity 係咁架喎

新參又一定唔會魔改，等下作啦

Ace 中規中矩， 話廢係咪未玩到中段加魔神力

黑暗大陸

睇親都眼濕濕

打到26話，啱啱拎咗亡靈
係咪冇追加武器？

飛鏢？ 因為我第一關入手既

上2集用完zero 帝皇萬能俠
今集就算有魔神力個反差都幾大既

Zero設定上係boss級無得比既

如果v既zero加今集隻真三一龍係下集一齊出會點

新世代嘛，以前「熱咖啡」初出咪又係話唔習慣光子力Beam做絕招 不過赤羽根既Ace幾好用

係咪六發子彈嗰招？

我係特登睇晒Gun x Sword先開Game
感覺好Feel好多
原作其實唔算太特別好睇
有好重向Kill Bill致敬嘅感覺
無論故事走向甚至最終Boss個樣
都令我諗起Kill Bill
套動畫基本係復仇鬼決戰左膠軍團
尤其套戲有個敵方角色係保志配音
個角色性格加上部機造型
都令我諗起Freedom Gundam同基拉
諗起可以嚮機戰用梵安斬隻左膠就好High

所以名瘡CUT鳩左呢集唔做根本ON9

重點都係人設
當年K另一樣正就係參戰D 女都好撚正

未拎魔神力
一心諗住ACE係加攻擊力，點知出左個廢能力

比曬2隻你重洗玩?
加埋gun咩咩 3隻上去無雙得啦

我今集係比龍馬學到9lv底力，送佢上去9反擊，扣到半血已經扣10

Gun X Sword去到最後有大快人心既感覺，勾爪男係偽善者、癲佬，你將佢諗成邪教首領就明白曬。睇到保志時，我都幾渴望可以打爆佢

基拉比凡安v字斬秒殺

與其話保志係左膠不如話係邪教徒
比隻雞導完之後撞哂邪咁
睇住Saudade比舊式的Dann屌打真係爽死

希望AI社真係整緊機戰新作

你個FD係唔係玩晒咁多隻先
史上最好

肯定係唔識日文又唔買中文
之後睇台仔劇情話好就當係啦
呢集只不過係正常劇情

想問下switch版邊間平d 一陣放學買

玩到二十令關
睇到廢老聯盟已經心諗做乜鳩

唔知佢
自己今集玩落感覺中規中矩
但劇情唔滿意都唔少
鋼鐵7人
明人被弱化

明人打完北辰先勁返

其實你做緊乜，計倍率唔計武器攻擊力
講射程唔講消耗

牛仔比我想像中好用，今代西布克幾勁

我都想比佢條女教育下

我反而覺得鋼鐵7人呢個梗好正喎
可能之前自己有FF過類似嘅野
而家見到機戰做出嚟嗰下真心興奮左
明人弱化係指機體實力定劇情？

當然我都有唔滿意嘅劇情
例如Spike 由牛仔變左打工戰士
然後G7除左個Ace 之外其他都係可有可無
放地球防衛企業翻嚟仲好

G7變左用黎幫護仔解悶咁

劇情
明人由固執既復仇鬼變左做傻仔
主要係前排睇完鋼7套漫畫
如果係依7條友
托柒唔會打得咁慘烈

反正都有去過外宇宙

加埋Exelion 有田代重好

38 已經係打緊太陽圈絕對防守線，故事重要勁撚hea

唔出好過出。

我屌撚死名倉

原版可以將本身冇殘像塗層既量產F91推到有殘像已經好痴線

痔田名瘡
無敵痔瘡組合

梵安幾撚型, 槍與劍是咪好睇?

日經
幾好 爽快 條女夠正先

谷口悟朗監督，多為佳作

其實我幾認同以前有巴哈仔講，名倉既劇本係角色就劇本，搞到成日扭曲哂D角色

木村貴宏人設一定好J
GGG/BETTERMAN/神魂合體/魯魯修
全部都係佢

新婚合體
靜流

成日寫到3大NT看破紅塵咁
版權BOSS一定互相認識仲知道原創BOSS既存在
一係就話D版權BOSS同主角一樣想阻止原創BOSS只係做法唔同
一係就好似今次東方不敗咁一出黎就咩都知道哂但特登唔撚講比你班主角知咩事
今集離譜到話龍馬本身係第13次武鬥大會候補
直接無視左杜門本身就一早被逼內定要參賽
仲屈埋龍馬會揸高達
要屌既其實今集都仲係好多野都可以屌

舊時劇本好多各方勢力激戰，或者係各不相干，好似Alpha。不過講混合既Winky Soft年代作曬全部係DC咪仲離譜

點解vtx出三次x1
都唔肯比劇情佢

winky第2次全部歸入DC 有好有唔好
好既係大家咁高咁大 連原創同版權都係咁
佢地祟拜比安 共同志向
唔好既就係求奇又ON9 阿修羅個班同你共同志向?
不過 廿幾年前既劇本 我唔太多要求
第3次 話就話DC 其實咪自護黎
EX就原創 佢話晒事
第4次其實進步佐好多 一口氣多佐好多勢力
DC 其實就係大腦
新DC 其實就係新自護
GUEST
泰坦斯
地底個兩國聯合
土人
保士特
F既DC其實都係自護 大腦唔存在 哈曼歸入自護
GUEST 保士特 泰坦斯 地底照舊
地獄博士自己起DC分佐出黎痴魔鬼高達
殖民地聯合
所以咩全部歸DC只係一開始
提ALPHA就激氣
的確唔係歸DC 不過呢 好多踢佐去巴魯馬個邊
仲將好多變晒巴魯馬既奴隸
配合佢踩版權抬自己原創既做法
仲衰撚過WINKY以前

ADIOOOOOOOOOOS

AMIIIIIIIGOOOOOOOO

簡單當純爽片都唔錯

因為T最近翻睇返啲名場面，啲表現手法我覺得其實都好正

終於hard mode
唔改機 唔學技 唔裝Parts爆機了
自虐完

冇還原第3集

呢d單純係你殺我愛人我就要殺番你既復仇劇
絕對好睇過大多數既機械人片特別係懶煽情係咁派便當又懶係野想講d咩大道理果d
例如近期果套環保番

強化parts都唔用咁好野

1. 想請問, 機動武鬥傳, 果5隻GUNDAM係咪有合體技, 要點排先有?

2. 仲有冇話咩機有得合作出技??

龍馬裝埋攻擊手有疊加嗎?

早見個套?

今集好少合體技

OK既 係後期打BOSS 聖戰士 GUNDAM系列(除左G,盟主) 黑百合個堆打唔入 唔夠力
命中率 長期企住指揮範圍都夠打卒
閃就多數靠用精神閃了

1. 46話先有得用，五部痴埋一齊就出到
2. G7社員, 兩部鐵甲萬能俠, 三架魔法騎士(有兩招), 勇者特急隊, 超龍神+擊龍神

Ditf啦，我個頭好撚痛啊
早見嗰套係咪今季套新番，聽講松岡3集賣蛋，好似都係糞作嚟？

仲
差2個精神，想問係咩同埋邊個有

一個係補給，另一個好似係乏力

係今季個套
我自己覺得唔掂啦
darling相對仲好睇得多

一套半年番一套季番點直接比
今季呢套故事主線無乜野，但跳哂演出搞到少左好多野咁
Darling真係由中間開始爆炸

V班友出黎做乜架, 又唔係入隊
見到布拉度又好似唔識咁, 為出而出

想問下總回合數達到999 會唔會有咩事

GGG個槌句化成光吧，無哂BX堆特別台詞

個boss好撚嘔心

有冇巴打用switch玩識搞瘋狂彈game問題
已經用台譯玩 但都係咁彈 已經玩左14話幾次

24話sr點攞
1rd點打15部機

聖戰士果4隻邊一隻係買一送一？

槍與劍單挑個關 星期4打快少少我記得應該都夠時間打晒15隻先係除非冇練星期4姐

我記得係翼霸 得佢先會多部機

試水溫
受歡迎嘅話下集出VTX炒埋一碟

不過我都幾期待如果可以集齊eva 天元 zero 真三一龍 gunbuster gggg

我用港譯只係15關彈過1次

加埋神高做主線 想騎風雲再起

淨係集齊主角參戰都想齊真係諗多咗

Z3忍哥

如果參戰齊，淨係戰艦都夠無雙

個結局太有續作feel....留左句新社長同舊社長關係曖昧

下集又可以用ggg 做主線

留名等睇寺田再用多次素材出多集呃錢

今集ggg部野垃圾都不如

留返啲進步空間出GGGG呀

玩到第38話，Golden Hammer演出好脫力，作畫仲崩崩地

方才試玩一場西布頓渣未改過既X1 full custom，我諗幫佢裝size無視已經可以上一線中，好勁

ggg最靚都係招飛拳，其他好核突

環保素材仲想有d 咩進步空間

自問都算對演出無乜要求，之前幾集都好少屌
但係今集好多招都差到無倫

唔係呀， 寺田對小光好好啵 畫到咁出位好J到

改爆gunbuster同神威 已經可以清場

除咗ggg，好多我都接受到喎，如果少啲cutin就仲好

X1 full custom搵西布克渣幾勁架

西布克真男人
天生底力7，唔使特別養都出得場

唔鍾意托比亞

港譯好似西布頓先啱

今集係CB個樣，應該叫金格度

同你相反 托比亞開ace連grade level 一下熱血都係21sp 幾勁

但托比亞太大器晚成，到時已經用緊一堆牛鬼蛇神

我想問問，你地個杜門係咪一出場已經130氣力up

呢d ace不嬲都當冇

未幫龍馬裝Attacker，熱血都已經扣8萬幾9萬

續作都似會係偽續作多過真續
啫係今集作品行完D線下集唔會再行變完結參戰咁解

我一出已經150氣

想問撲克4子幾時追加新招？佢地有冇hyper mode?

小知識：
Mr 索恩同阿寶、林友德有特殊對白，但唔知對捷度、嘉美尤有冇

有冇每關隱藏tac point條件

今次都唔少作品一早完撚左
真係有T FINAL都講唔到幾多野
得GGGG同Gunbuster最後一戰有得拎黎講下

係咪即係入shop有錢/tac送？
好似差唔多關關都有拎

想佢下集出fafner，第二季都未參戰過，每部神劍型特殊能力有排玩

我記得22關用花園麗擊墜馬士文有特別Tac

果招都有崩

有睇馬沙肖像都知佢真係

玩返機戰x梗？

請問依家ps4日文版咩價位？

WIKI有
每關都有一係錢一係TAC

仲要等多4日先可以買dlc 好多人已經打完2周目喇
垃圾eshop

講返轉頭合體原種仲低血過公主係咩玩法
有時真覺得佢D BOSS個血量設定好怪

佢由V開始調低boss血量都已經怪雞啦
以前正常玩正常改造的話，打最終boss全部人打過一次都未必扣得哂D血
而家半隊甚至幾部機已經可以鏟爆boss大半血

重有劇情buff自己 nerf boss

搞到為咗睇劇情對話,唔用熱血/魂打BOSS

原來隔離G GEN POST沉撚左
借呢邊POST

乜鳩都地形B

バンダイナムコエンターテインメントは本日（2019年3月27日），2019年内に発売を予定している「SDガンダム ジージェネレーション クロスレイズ」（PC / PS4 / Nintendo Switch）の最新情報を公開した。新しい編成の「遊撃グループ」や，「機動戦士ガンダム00」から参戦する“刹那・F・セイエイ”や“GNアーマー TYPE-E”などが紹介されている。

下集VTX溝埋
2022 魔神2 TOP2 FINAL 應該會J死

42關堆增援位置響後面，差啲陰到我，好彩地圖砲同主戰力夠多，無意外咁拎到SR, 但菁英模式應該幾難

呢個算係近代常態
但連血牛都唔係真係無乜想打的意慾

到底呢集ggen會唔會再一次創造奇蹟，3年抱2（件垃圾）

機戰Z可以睇曬Boss特殊對話，係精神既

我都好彩冇一開始就衝哂上去
本身企哂喺原地等對面攻過黎

雖然咁講係有D on9
但係我硬係覺得今集g gen 嘅UI同Gundam Versus 好似
真心伏味重

個UI根本上集就要改埋
依家Genesis變左係呢代既試作版咁

上集有uc故事我都忍
今集知道冇uc個陣就決定唔玩

但有鐵血

冇興趣
高達真係得uc鍾意

呢代係原作體驗 姐係要俾魔劍團滅

基拉＋魔劍＝也咩囉. Gif

仲有張打創世紀版

請問二週目係咪自動無條件出哂所有隱藏機同入if線？

好想ggen好似以前細個打機咁有融合劇情
唔係真係走去體驗原作

名瘡寫劇本你要唔要?

呢三集次次都打到最後有半隊要用最廢果招打boss

打boss除左map炮都唔駛驚，根本係show off大招時間

V個if關咪有廿五隻boss
不過比大和號同新安洲黎無雙

第一次打嗰時俾佢map炮掃咗5部

係，記得仲要係隻隻都好似有兩回行動，第一次俾佢爆左我幾部，嬲嬲地再玩過，要全員生存爆機

大和號企岩位一下map炮收工

唔係有大和同新安洲
依正常玩法
呢關都幾難

DS同GBA果兩隻冇得輸

但ggen畫面真係贏機戰幾條街

Monoeye

機戰3d 化冇人買

ggen嗰種質感同比例.....
真係各花入各眼

都係2D 好

點解將哈曼、馬沙既交鋒講到似情侶發脾氣，要全世界幫佢地Deal

新人類耍花槍既玩法係放喺宇宙入面解決，發脾氣咪丢個衛星落地球

喺丟去澳洲

在此提一提未買嘅巴打，部隊名真係要諗清楚先改

説明
スーパーロボット大戦T
低評価不可避

原本都係戀人嚟冇問題啊
今次嘉美尤冇癲左對佢地有一定影響
間接令馬沙少左嗰理由發動第二次新自護戰爭
咪得翻情侶拗交呢個原因咯

其實就唔係得一個原因既同原創個邊條線都仲叫理由既
只係今次真係開宗明義寫到情侶鬧交咁款
揚左D啫

Switch版 彈game bug fix左未

鬧交都唔緊要
哈曼成個怨婦咁真係頂唔緊

無錯，上集有愛白金左，仲要覺得唔錯（當然同F 比無得比），今集無UC 真係skip 算

遲啲一定出返隻齊章版

對馬沙黎講佢的確係
馬沙唔認同佢理念走左
返到地球圈見到佢搞男仔
點會唔癲

但其實上集都出唔哂UC D關
娜娜,大魔呢D變哂過場
Missing Link又冇左後半部

我嫌佢啲關太少，例如F 有10 關0079，上集得6定7

最鍾意都係F 歷史書級content

佢係加左好多0079外傳
但有D戰役飛撚哂冇得打
扭轉雙方形勢既奧迪沙又係冇一關有得打
賈布羅就幾隻外傳都有打
但0081打後明明都有D外傳佢又係冇做到
Advance of Z,最前線都係得機體參戰

個對話咁on9

0079嗰堆打到嬲

原作佢真係咁講

我特登唔跟系列
跟網上D UC年表順住日期去打
冇咁易出現科技超前
跟系列打真係會變左用高科技打渣古

結婚死老婆點破處

港譯打到26版未彈

第三集真係全劇最神

不是吧

咁樣算多定少

比X少左1萬

非常唔樂觀

PS4版竟然多switch 成倍
仲以為呢d會有人拎出街打多
雖然我打機既地點都係得屋企同公司2到

唔知同出貨量/轉買下載版有冇關

有無人知邊到可以check 點觸發special order
原來玩左22關先好似用過兩三次
但又唔識邊到可以睇返點觸發下一輪

PS4 スーパーロボット大戦V（限定版含む） 17/02/23 100,154
VITA スーパーロボット大戦V（限定版含む） 17/02/23 83,733

PS4 スーパーロボット大戦X（限定版含む） 18/03/29 89,259
VITA スーパーロボット大戦X（限定版含む） 18/03/29 54,042

PS4 スーパーロボット大戦T（限定版含む） 19/03/20 88,093
NS スーパーロボット大戦T（限定版含む） 19/03/20 44,051

Switch拖累

冇自訂bgm
又彈game 衰過PSV
玩Switch慘過食兩舊屎

玩switch港譯玩到四十幾關無彈過

日版無彈
彈係香港問題，不過NS我玩得好爽
返工玩完返去又玩，下集有NS都係NS

其實T啲機真係唔吸引
首次參戰比星際牛仔

又未必，有g gundam, 勇者王，gunbuster回歸，雖然ggg戰鬥畫面唔好，但呢三套都算人氣之作，又有槍與劍，單講參戰作品我鍾意T>X

呢個DLC幾好笑
可惜出得一陣就變番正常版

牛仔似想打鬼佬市場
而且排除唔似機人片呢個因素
套動畫係極受歡迎極出色嘅作品嚟

你睇返佢喺T入面空氣到咩程度先

想入鬼佬市場出百獸王 大獸神嗰堆就最直接

不過版權費

你吸唔吸引嘅意思係講緊個劇本玩成點唔係套作品本身

2：30 真係J 死機戰迷

我想唔想踩 T

望下隻z2 00r d 特效 場景變化 配音 細緻 結尾。 完全屌打T

睇完真係唔覺得完全屌打
魔法騎士隻火神D放技嘅畫面同00 raiser 差唔多
係冇00 raiser 咁多招同比較短
不過00 raiser 真係好睇

講
你攞A3或者W嘅GGG就真心吊打T嗰隻不動明王啦

又係啲自我設限既二揀一
唔通魔動皇劇本好正咩，啲人鍾意部機啫
機動戰艦啲機好吸引咩？係人物性格立體互動有趣
牛仔既吸引力唔喺劇本唔通喺部飛機度？
本身牛仔部機就無吸引力，牛仔個劇本又無發揮
咁你答我入牛仔黎有乜謂？

我都唔明畫到勇者王啲招全部等身大cut in做乜
當初做sd一大原因就係因為啲動作易handle

其實T啲戰鬥畫面
拎魔神zero同真三一龍比下咪高下立見囉
V既兩部魔神，天使龍同勇者特急都好高質嫁

商業意義>創作意義
同埋我以為你一開始講嘅唔吸引係指吸引唔到人買game

係講緊吸唔吸引到人買game
鋼鍊劇情再好
你都唔會覺得機戰加艾爾落去好正掛
大把人一開始聽到牛仔心機戰心諗做乜9 啦

牛仔擺明係商業上失敗既嚐試啦

咁上2集大和號娜汀亞都已經證明左制作組都想為參戰作品帶嚟突破
娜汀亞成唔成功就後話
但大和號出game前同出game後大家咩反應
經驗過嘅人有目共睹
而家你因為一次劇本上嘅失敗就反對突破框架嘅嘗試，之前成功嘅例子同埋套作品本身嘅人氣

呢兩套加埋海盗都仲叫掹車邊
牛仔。。至少今次佢做得堅係差

戰艦同戰機
根本入套戰艦作品就唔算突破，仍然喺機戰邏輯之內
何況關突破咩事，今次T揀既新參係差wor
宇宙海盜揀套ova版而唔揀世界觀深厚龐大既千年女王版
牛仔基本上係人都知同機戰九唔搭八，好多人完全唔期待
依家就係講緊機戰T揀既作品雞
你係要拉到遠一遠，又趨勢又突破做乜鬼

參戰雞唔雞好見仁見智
至少我第一次睇參戰list
比起牛仔更唔值得期待嘅多的是

不嬲每集機戰既新參都緊要既啦
就係新參lead住劇情再同舊人氣作品互動先有新鮮感
舊作人氣還人氣，條主線識背咁涓啦
今集三套新參，有兩套都食唔起主線
仲唔叫雞叫咩

一集比一集少人買
好大獲

終於爆機
最尾果關打3轉
好彩第2轉送左d雞野比佢
如果唔係又要load過

劇情一流，戰鬥畫面九流，今集評價

GGG d畫面好似紙板咁，痴撚線

X>T 個跌幅叫好少，V >X 跌個下先多
最慘係銷量重係高過爆死作OGMD 經歷咗3隻環保作想佢隔返一年半載 下隻出返OG 係咪天方夜譚

起碼要多套啦，將VTX條線解決佢，都落左個V, X亂入既伏筆了

og 出先 俾兩年時間佢搞下隻GGG 啲動畫先
不過我見外國啲reviews 同comments,全部都讚今次啲戰鬥動畫我覺得今次有玩嘅巴打填問卷個陣應該有個句講個句唔好懶好心 驚寺田自我感覺良好

之前係V定X海外賣咗50萬隻?

想請問下 槍與劍淫婦係唔係冇得入隊
之前d post有兩條友話入過
但睇d攻略網全部都話冇

有睇開波都知
鬼佬好易滿足
球隊買件唔岩踢既Big Name佢地都會打到一地都係精
打機更加係咁
是旦一隻舊GAME整隻HD Remaster佢都一樣J到成地精話GOAT
你睇GGG條戰鬥片大把卵佬J就FEEL到我講既野

有冇人知邊到可以睇到點樣觸發一下個special order

係冇既 有得入係機戰K

諗緊買唔買x玩

Btw如果佢機戰加入高達創戰者，應該幾好
試驗燃燒條友係多蒙個徒弟

x真係垃圾
打boss，除左主角唔知情外，成班恥笑個boss

部GGG P技咁少既
個Map又難用
鎚仔咁遲先拎
正常劇情計前面應該一早有，鎚仔擊破冇面部特寫
同埋Mic冇左單獨機體好似少左個Map同輔助咁
好懷念W版勇者王，D招式畫面完勝今集
今集兩個龍神招少到離譜
超龍神得格鬥一招P技，另一招彈數又少
手炮腰炮冇得單獨出
擊龍神反而齊招
J 果招火鳥聖箭動畫唔燃

X超垃圾
咪晒錢

機戰V（ps4+psv）全球實體加數位版賣出超過50萬套
首週銷量18萬

唔加好過加

第一季就ok

又無超分身殺法

G高達都冇左招分身殺法God Shadow回避，又冇電影彈

機戰F仲有埋爆旋陀螺果招，即係破法蘭閪招玫瑰旋風果招，咁多年都唔太搞得清法蘭閪幾招既玫瑰攻擊有咩分別，但有好幾個招名

4色龍無得分體先最唔開心

x唯一優點係安瑪莉

幻龍神強龍神變左做招先過份
以前真係會合體比你玩下

Vtx呢三代最好丁

佢老尾 一條友fake我就話姐
估唔到兩個巴打都係吹水 屌喇星

第二bgm出色
攞大技+轉bgm
同z3救返老師一齊出大技+轉bgm一樣咁好

以佢地今時今日咁既態度肯畫出黎都算係咁啦
你睇下萬能俠招合體技

妮婭唔洗死

我好想睇新世代既Dynamic Special

拉美正d 同沙霧百合

第1季後期咪又係rg鐵拳教你做人

入得機戰就大把neta玩啦 仲同你跟足原作次元霸王流制霸地球咩

infinity 加巨靈神都有d 睇頭

公平講
有幻龍強龍用係得W
BX都係整做招
要怪就怪3@成隻擊龍神唔見左

冇記錯幻龍強龍得一兩關用？

BX的Twin Aura Attack(魔)頂住先啦

不過近幾集Dynamic系都無多過兩部機，一係得真Z加真三一，一係好似X咁得兩部帝皇

W的話本身係
49關四龍一齊出場後永久unlock
BX都係得超龍擊龍

返工一日先玩得一兩關, 偷跑到而家先玩到35~36
二週目睇嚟都係等隱藏嘢confirm晒先玩

唔好啦屌
機戰啊唔撚係模型戰 咪撚污染啦

樓上有人話牛仔都無所謂嫁
其實ux定bx入三國傳同sd我都唔係好接受到

三國傳都入過啦，機會唔係無

村雨長牙獅都有，我又幾鍾意k

不過天元突破好似幾吸引

放工最多玩到三/ 四關
我都係偷跑就玩
而家先43話

43話here
上星期五返黎玩到而家

放工返屋企開53話

係 好懷疑要幾死忠高達迷先會揀

想問問另一個主角入隊劇情
因為我係第13話update 完即刻有
睇唔到佢第一話入隊個劇情
原本冇特典佢會後面加入
但我update 完有特典所以果個劇情又睇唔到
到底佢點解加入架

宇宙騎士都入得啦
仲有咩唔得？
昭和拉打果啲生化人都入得啊

海賊王 佛郎奇大將軍

朗先啱

劇情一開波已經上左地面仲要講周圍搵老婆

X尾十話先爆天元故事，趕到仆街
同埋明明同一話萬丈都救得返，奇坦就要死
搞到陽子又要單身

頂唔順無玩到咁後
都唔知乜野大總統黎
一條友走左唔理國家
編劇果個應該拎去填海

三國同Sd又係污染機戰

我練完25隻ace就關關拎隻全改風之魔裝機神秒全場算
每關十分鐘都唔駛就清場

依家堆萬能俠越吹越勁
仲一齊dynamic special嘅話啲Boss邊敢黎地球

睇返魔神劇場版啲彩蛋先知
原來巨靈神都係同一個世界觀但冇出到場
有生之年仲有冇機會見到佢入機戰

Infinity有提過巨靈神咩

單計作品其實K個陣容好正

岩岩先打完宇宙怪獸去木星

如果機動戰艦多返光同泉都好少少
但做左召喚獸即係逼你出積根

Infinity本身係跟原版
巨靈神就係原版既後續
有既話都唔出奇

就算有都係垃圾嚟

記得最尾果關打boss 要留力打

個個人啲興趣唔同
我都鍾意alpha式大規模大格局大戰
但有啲玩家鍾意小品互動
不過z真係拖得太長，搞到大格局故仔無曬市場

如果整新
大空魔龍 魔法騎士
帝王戰紀 交響詩篇
槍與劍 鐵血孤兒
電童 超獸機神
天元突破 勇者王
咁樣唔知有冇得諗

有鐵血的孤兒可唔可以set高番第二季朱古力既智力

要改故事，巴力變撚咗大魔王
打破滅魔劍個陣比人打到退場，但係van同勇者王，天元突破 開無雙
之後三日月出返嚟打鳩巴力

孤兒仔呢啲要大改劇情先入到機戰
應該有排都無得入

可以唔改
Bad ending 成隊人比魔劍轟死

考據黨話OP度燒左的相當中有巨靈神的敵人響度

污染
比起某d入得隻垃圾x-omega的參戰作品好好多啦

話污染個條友肯定又係睇唔起任系機戰d on9黎

我就係奇怪如果有提過無理由睇唔到
原來係d相到

任系幾新穎
K個個組隊系統幾好
配電童，石破love，牛仔 應該唔錯

有劇場版又有Zero
石丸甲兒都未必有得再出場
巨靈神

森久保ok
赤羽根收皮啦

巨靈神加入可能係以家個漫畫版無左甲兒好似係

我反而想新大空魔龍同鋼鐵神出翻
新大空魔龍部機又型劇情都唔差
好話入牛仔其實

新大空魔龍條女冇Archive呀

任系入三國其實幾過癮
起碼劇情兜到
但今集牛仔查實同空參冇乜分別，冇乜劇情可言
本身好鐘意依套野

水谷優子？

失望x2 唯有用佢不停打錢

得索系果d 先系機戰 hch

2000 年頭有一大堆經典機人重製番
我一直都好想新勇者雷登入機戰

三木果套雷登？
果套好水喎

om

但機設正wor

出鐵中二漫畫劇情版啦

出過啦

印象依套野劇情好悶
可能個陣靚仔唔識睇
印象最深係動畫版打鬥用3d整，睇撚死人

出左一半，未出哂
後面月球戰魔改黎

川上倫子

唔魔改點出

跟足有時間差

無計，當時漫畫版都未出完
不過隻卡牌機戰出過呢段期間的新角就真

咁你都算快
要番工真係玩唔得耐
同埋係玩PS4,無得帶出街玩

其實點解索系唔出魔神skl
明明套野應該幾易寫下

係好悶
因為文戲同打戲九唔搭八
仲要為左懶有實感set到啲動作勁慢
文戲講溝女講校園生活啲人物又少
結局先話返比你知條女就係部機所以點解越溝女部機就越勁不停追加大招

但呢啲咁既細格局作品最適合拎黎魔改

新雷登又係比人屌爆

騎士我OK
但三國我唔中意

如果出櫻花大戰，會有幾多人肯玩呢？

你講一講又好似有d印象
溝女佔套野起碼一半劇情

我冇咩所謂，我覺得就算唔識個作品
我會玩機戰去認識
反正細個玩個陣都唔係因為識邊套機械人而玩
而係玩玩下覺得好型，先會繼續玩，仲玩到想睇套睇畫

下集神魂合體同鐵中二都應該係參戰大熱

隻垃圾手遊出左啦
認真，櫻戰都已經係兩隻PXZ的中核，證明係有一定人氣
不過時代差太多好易出事

我要革命機同A唔知乜鳩Z

時代差？
呀我的頭很痛

但機體實力會唔會好難解釋
感覺好似仲廢過眼鏡狗

遲d可能出電光超人ssss

係就好

玩完ux bx好撚鍾意SD

牛仔部飛機都出得啦

電童老母渣架電單車都勁到飛天放心啦

大神可以將d中二招名變做指揮命令好似魯魯修咁

高攻又高回

我買惡魔人

家陣難d

駕駛員可以靠靈力buff 嘛
到時班聖戰士就會話感受到班女嘅奧拉力

巴打中肯

重制個堆都冇幾多套好睇
最好我覺得已經係衝擊篇
唔計畫崩就lod
nova

舊祊重制真係得鋼鐵神同LOD可以同真Z一戰
其他都係算啦

櫻戰最難搞係攻擊距離姐
D刀機全部唔會超過2格

堆靈子甲胄主要都係靠靈力來驅動
用來對抗魔族的敵人
其實好超級系

鋼鐵神唔算重制啦續篇黎

咁諗法 微星小超人都出得

好多格鬥機都有3-4格距離，斬之前加一段衝刺就得啦

真心艾爾多拉魂第二招d動畫仲熱血過GGG

明明早兩日玩都仲係company
今日變左公司

屌
咁不如出埋黃金戰士

點解今集咁多大技都係2-4距

唔比你圍boss掛

迷你戰友真係唔會出到啦
設定真係迷你到爆
唔通用放大電筒咩

真Z最後個結局吊哂癮咁但到今日都未有續作

間公司執左，你當v 係真z 既延續is ok

夾硬亂入打zero古古怪怪咁
不如索性玩盡佢行Zero原著

千奇唔好
瘋狂reboot岩晒痔瘡玩次玩震

加埋世界最後三分鐘
一次過打哂Zero同皇帝

微星個戰力勁過好多機啦啦
有集boss機一炮蒸發左條橋

一陣出加速世界

模型出左infinity版巨靈神，可以當佢設定物既

玩到27話
露迪d言論串哂所有機人番咁

終於準備入鋼鐵之七人，拎到哈曼大人但白卡既攻擊力好普通，諗緊轉咩機畀佢玩

想問點樣由英文轉番中文

各位兄師
我玩switch 實體中文版
如果想買dlc 要點買

4月1上whatsmall買

中段冇啦啦變咗中文

Size:4s

apl 3我覺得係最好玩.
嗰集 嘅小隊系統超正. 一隊可以出四個人 基本上鍾意嘅系列同機都可以出.

唔知點解好鍾意睇力場彈開D技
又或者自己部機硬到人地打唔入

個小隊系統好on9喎
冇得分離，組隊又有容量同地形限制
得leader可以攻擊，想成隊人一齊攻擊只可以用特定既細招
隊員通常做輔助，用嚟加速或加氣力
仲成日因為分歧路線打散曬要重新組隊，分分鐘組隊既時間仲多過打關
玩完og回頭再玩@3，個小隊系統玩到勁燥

Z個個至少組隊輕鬆好多
不過依家唔會有小隊架啦
咁少作品同時連機都少駛鬼小隊

2OG之後最醒啦
唔鐘意可以拆 鐘意又可以組

哈曼

俾沙薩比佢揸點睇？

哈曼唔用白卡就唔係哈曼啦

我都係俾沙薩比佢揸
加奶油揸HI NU

沙薩比招大招都勁過白卡，大家都五改，京密剎同阿索龍都係廢的，俾z哈曼又出唔到自殺式...目前較好都係沙薩比

依家既話出雙人隊OK

如果整到咁 真係集集買

高汁到

當時手提機版機戰係好願意試新野，但係而家個策略，睇嚟就變咗手機版係用嚟試吓參展作品嘅受歡迎程度

對上一隻手提機版嘅機戰係2015年推出，之後就再冇消息

最想新舊大空魔龍，兩套同時出。

而家機戰搵唔到配音嘅話會搵人代番，唔會好似以前咁搵足半年

配角就會
主角好難
同埋都要版權方比先得
話代就代波蕾同萬丈A夢就一早換左

有無人知infinity嘅魔神設定勁啲定漫畫zero勁啲？
睇完漫畫zero我真係覺得痴撚左線走火入魔

zero

Zero係因果律兵器
Infinity拍馬都追唔上

Zero嘅對手應該係真三一皇帝
不過唔知套漫畫幾時完再入機戰

v果時兩部野企係到，地獄帝王係驚左，作為boss都驚左既痴線存在

林友德響成田劍有UC版之前一路用錄音就知

笨大快手請佢做畫師啦
Btw 我覺得連impact 既戰鬥演出都好過依家

七大魔神力:
自我再生
吸收
自我強化
高次預測
變態
因果律兵器
終焉之力

ZERO係開左ZERO之力,係上面終焉之力再上一級
拎去OG度同班怪物打都唔失禮

我想問今集sub order點先會得多？我一場好難用六次

以前玩機戰會覺得： 啲招仲未完!？ 扣得幾多呀

加陣玩機戰： 吓!？ 完咗嗱？ 掂吓你扣萬幾

不斷end turn等佢回sp

Impact最爽係睇住數字係咁跳，最後一個大奇蹟日

條bar會跟住扣真係爽好多

仲未買，大家覺得今集點，有咩評價？
上年隻X好辛苦先玩完一周目

突然諗番最近機戰好多野都冇左
以前玩a個d會有咩斬返 導彈干擾之類
依家部g連分身都冇

唔計畫面系統，今集不過不失
比上不足，比下有餘
近幾年應該最好依隻（z3-1,z3-2, v,x)
但某部機d作畫睇到好脱力，燃唔起

係電影彈同大車輪呀

A仲有盾牌計一條血，現實過似家啲實體盾打極都唔爆

想問招數名隔離 c/p 代表d乜？

p都唔識？
c係counter, 反擊會先手出先

P即係平日講嘅p武喎，即係行完用唔用得

打到if路線51關，留住另一個save之後玩普通

目前Tacp谷主力學attacker, 計埋兩個送既，一共有以下成員

杜門、東方不敗、法子、龍馬、梵安、獅堂光、主角、凱、甲兒、奇力哥

而家仲可以出多個攻擊手，應該升邊個好？我有以下候選：

阿寶、夏洛古、金格度、雷、蘭迪斯、馬沙、哈曼

今集後期難度好低呀，希望最後一關有驚喜 好似V咁打25個妮凡琳娜

x都打得完，今集一定冇問題，起碼T我想2周目

gunbuster好撚正

蘭迪斯真係好好用

低en 消耗，又有極，ace 1.2 攻，重有鐵壁，就來變gay

打緊菁英模式34關隻魔女 3隻魔法騎士真係同佢r痕

菁英模式真心唔係太易wo，雖然又未去到無腦

鋼鐵7人個idea其實我幾buy但木星帝國個處理駛唔駛集集都一模一樣

打埋if最終話第二戰先再講

V拎完隻zero,我將佢所有能力衝到max,又塞一堆tac技，同開無雙冇分別
好記得25隻原創boss比我一回秒撚左

用劇場版萬能俠都幾好
甲兒人又成熟左
同阿寶個關係好似老朋友咁幾正

我揀左馬沙線冇走哈曼線
想問哈曼果邊有冇講過12個波蕾下落

依家堆特殊能力好多都係一夠氣力就出個GIF話發動
要整戰鬥畫面果堆好多都唔見晒

機戰v zero同初號個種變身系統冇哂

冇特別整明鏡止水一個金色狀態
之前會整個金色出招動畫

坦白講 我寧願參戰作無鋼鐵7人 出x3打扎比尼/複製人好過 基本上呢幾集f91,crossbone回歸除咗x之外都係空氣

今集gunbuster個super inazuma kick
法子個特寫

最尾兩關先出最強招，仲有兜甲兒係唔廢既

X1FC比西布頓定托比亞用好

西布頓

鐵也係咪都一樣?

話晒都有1.2倍攻既

nu gundam改造係咪繼承埋俾Hi nu

呢個係未指揮、包圍既傷害
不過的確唔夠最top幾件砌

係

搞錯咗啲野
量產型F91係Crossbone先有嘅機嚟，F91（作品）得X有份點樣

點樣除咗X空氣

論空氣，V既不孝子仲空似，唯一貢獻係部機

v無用過 zz太好用

無論邊集都好 zeta gundam 一定係第一部爆十段改嘅

今集有樣不滿，49話前可以慢慢打下，但一到49之後就趕路、趕回合到死，想睇更多對話都唔得

頭先打Infinity要先打魔鬼高達、阿修羅同埋無頭男爵，打完第五回合，個地獄博士先走出黎，仲要咁鬼遠

SR 五回合過關，18萬血，唔係我個奇力哥三次移動就扣佢16萬血，呢場真係好惡頂

打海盜個boss果時都係，好彩真三一夠力，一部一隻 1rd連埋其他人清得灑

「巨人の星」の星明子役や「機動戦士ガンダム」のミライ役などを演じた声優の白石冬美さんが死去しました。８２歳でした。

比較重要係伝説巨神イデオン（イムホフ・カーシャ）
又一個角色要Archive
痔田一日繼續食老本
就越多作品出唔返

金毛馬尾妹
佢把聲算幾特別架

魔法騎士裝甲值同運動性改邊樣先比較好

本身玩開機戰果班都有返咁上下，你出曬新世代作品，我諗未必有太多人賣賬

同埋依家世代又有幾多套高質些少既機人番

咩革命機，fanxx 果d 私心唔太想見佢地出係機戰

有時機戰都會睇下佢救唔救得番個爛作既
除非好似創聖咁,第2季撚9灑全部人姐

咁老實講新一代機人有邊套得先
一陣整隻機戰全部作品2010後可以點揀？

機攻隊OK
革命機除左首歌係西川水樹唱根本不值一提
更唔好話首歌本身都唔係特別好聽

利申冇睇，聽講革命機係俾人斬到爛尾

我唔係話要新世代作品參戰
我講D野好難明咩
次次參戰都係世界最後之日/G7/真Z/馬反呢D
成日話咩石丸神谷乜乜乜老喇配唔返
鳩叫既用Archive 出招前用新錄咪解決到
今集G同Gunbuster都係咁做啦
依家配開機人既老前輩聲優開始一個個咁走
唔止老後生既都突然病死
辻谷耕史走左
以後0080唔洗諗喇
F91 Crossbone以後好似今次咁空氣參戰囉

FANS一路想要既作品佢死唔肯做
最後D聲優走哂到時你想做都冇得做

我都冇睇
但睇完同期套機攻機就知肯定高汁好多

鐵也最高輸出已經係合體技
後面冇再加招

其實MB都幫你整埋架飛翼，原作無姐但可以照當招架…
反正2號今集係跟T3行動，仲洗咩承唔承認
（見到係宇宙用招都有承認忍唔住笑左）

我剩係要爺爺就得 菲利特+G7架飛機仲唔打撚哂

喺第二個銀河用大招都要承認都已經好好笑
但我覺得最搞笑嘅技一定係王凱牙照Golden hammer
明明劇情話命係長期待機喺T3到(用後備技能)
每次開Golden hammer招技都可以見到佢翻左GGG嗰宇宙基地到滑卡解鎖
既然cutin 同劇情唔連貫
叫佢留總部咪算

個碌卡位可以喺D艦度既

弊在命嗰cutin 影到基地條柱
喺還原方面我係要讚機戰T嘅

咁又唔會抵讚囉
碌卡音效錯撚哂
打原種冇原種核出黎(好多人以為佢有拎,但其實同一招打普通敵又有拎嗰件殘骸出黎)
就連BGM ALPHA系列都豐富過佢

希望下集有ggg final，魔神2，宇宙騎士

三集都好空氣
其實比個劇情木星帝國好難咩

原作槌仔

Alpha系列

Ｗ

BX

W既GGGG

諗返真係好彩佢冇出GGGG
T咁撚樣既演出有GGGG真係嚇撚死人

咪玩啦畫到咁撚樣出黎激鳩自己咩

gggg點都要重畫㗎啦，我就想佢出喇咁多年冇出過兼未高清過

你想佢重畫同痔田會重畫係2樣野黎
Z,Nu,G7由破界到今日有重畫咩
加畫就有

gggg樣同招都唔同喎點都要畫㗎，最多抄下冇得照搬喎

食唔食老本啲老聲優都會死㗎啦

z 同nu z3 立繪同戰鬥演出都係重畫

檜山alpha2把聲同依家比，真係老了

OT講句，依家真係擔心野澤婆婆
佢一走龍珠真係有排煩，可能三父子變返幾個聲優配
（野澤婆婆有無配過機戰）

機戰a配過

有T3又唔加AOZ,等佢地隊t3小隊參戰

今集啲人好高lv
打到最尾過 80

我隻神高99

宇宙怪獸命中高到

打到最尾一關，好大排場啊，55部敵機

3回合後⋯

個場好多殘骸，我剛才係唔係掂到咩野？

後面鬥秒

依家好多機真係得個樣
又唔識彈切又無罩又無分身

the powder 有無咁長呀

玩到35關
之前入到隱藏關有x主角群，仲以為會加入點知走左佬，後面會唔會加入返
劇情方面好過上2集，終於唔係震黎震去
btw玩男主角公司3個ol都會鍾意左佢，尤其副駕直情貼埋大床咁滯，痴撚線
如果玩女主係咪4p百合

梅利露正啲有熟女feel

後面犀利哥 7 改無戰艦都100% 命中

成日見人話z2打後全部都震震震
我真心想問下V算震咩
佢都叫mix左3個地球做世界觀

唔講Winky soft 年代啦，單係Alpha, A, MX甚至Z1都有切斷、分身等等，F既時候仲要成日斬爛浮游炮

其實銀河機攻隊入得過，唔太難寫，都外星人襲地球
私心真係想佢出魔神skl，故事短，世界觀易寫，做副線一流
以為ux，bx連續參戰，索系會機會見到佢，殊不知影都冇

今集玩男主好enjoy

係融合度差，v果種都唔叫震？想用大和號+crossbone融合舊世代uc就震果去真心唔算正
x明明魔神同聖戰士世界觀好match，偏偏將聖戰士合去高達世界再震認真on9
今集個劇本真心係回復返水準咋
先唔講神級w，sony系mx都算融合度好高

集集都玩男主先，除左x，頂唔順蕾絲花邊
v男主成日調戲nine我覺得過癮過女主線好多

唔太like揀女主有d百合劇情
寧願好似z節子咁
一係就唔好有女主

點為止 IF 線？

最高攻應該係同盟拳？
但同盟拳要出齊咁發部

阿寶帶埋貝積卡一齊歸隊
但只係要一間房

自從2x關衰on9拎唔到sr之後開始hea玩
二週目會繼承幾多錢同tacp?
係咪都係要盡拎sr先入到if線？
如果唔係二週打菁英慢慢打算

結左婚你都唔分房訓啦

今集無哂wing 同 seed同埋天元特破好唔慣，又無eva
新個d機好多都唔識無乜代入感

今集講到明有左, 小說劇情

我頂，final boss你唔只個人，連部機都係中二病

可能因為v啲戰鬥動畫仲係好燃
同埋nine個ace訪問問人咩係愛好過癮
劇本我覺得其實唔錯，係eva同不肖子多餘左啲
我覺得v好玩啲

V 個陣睇動者特急 O 左咀

可能我唔夠老餅
又或者對啲人物無咩執著
今集馬沙哈曼情侶鬧交鬧到打仗我真心覺得好on9

大贊卡

天上天下一擊必殺炮啲fd

幾過癮呀其實

阿倩依家企喺阿寶你後面佢好㷫

想問下14話個選項對隱藏有無影響
見好多網都無講

2013年開始播機攻隊就一直期待入機戰
點知等到出咗劇場版，同期翠星參戰埋，依然影都冇

機攻隊主角咁中二,根本好易融入
又有大波女角

咁叫中二係機戰班牛鬼蛇神入面，佢個性格算普通喇啵
唔理班人改成點，我要red5同blue1呀

革命機需要同鐵血入機戰
改劇情，改主角生死，救隊友

唔係點解叫貝積卡的子裔
ching你安心走啦

成班唔撚識
百合先正
唔係白金要玩埋男主真係唔會玩

都要睇人設先得 X男主咁真係接受唔到 白金V同T都冇白金X
但玩家白金嘅比例上係X > V 睇唔透 唔知係咪因為玩V嘅基數較大

講中二病有無角色夠鐵之中二病鬥?

漫畫開頭係中二咗d，但主角慢慢成長，越嚟越討喜
武裝機甲最正係清水榮一既機設MACHINA同世界觀設定
LINEBARREL無口傲嬌忠心又護主，好正
漫畫幾時再參戰但唔好行三年後劇情，簡直係畫蛇添足

參戰吸引D

加50sp比邊個好
今集邊個係最佳輔助

SP俾主攻手啦
夏羅古 主駕決心 副駕補給企係隔離隊友想多回行動 能力上升 乜都得 幫其他艦加exc 推自己郁又得,掂晒

我俾左主角

剛入手了switch & srwt

想請問大家

1. 如何改戰鬥音樂？點入歌？
2. 點解我喺game入面想去download dlc，佢話我個地區冇得dl, 想問係咪我n shop有野set錯？

thx

1.switch 版冇得入歌
2. 港區eshop 係冇野買得入code 想買港版dlc 要4月1號係whatsmall 買code 入

可唔可以入電童

謝了

另外隻game係咪有咩野送？我指遊戲入面
因為又唔見有code俾我

冇
特典入game就down

第35話唔知有得說得波蕾二世，以為打爆之後會加入
我集集都會用2個波蕾，今集2個都冇拎到，唔想玩了

玩多輪囉，我uc 撚而家第一輪都係打齊SR 算，無睇攻略感受下劇情。遲啲第二輪先睇攻略行宇宙線

仆街 我都就咁打爆左

比咗琉璃

招希望40sp痴線到爽

我都係畀左琉璃

嘩，今集咁爽既？資金第二周目已經全繼承，練過既技能又可以保留

因為連班staff都無預你玩多周目隱藏要素接近0

但係四周目又有獎勵
我會打多幾輪等下集出Switch時搏下有冇繼承

15改就算啦，都係自high多，但2周目100%錢真係好癲，秒住過，最緊要係道具簡奇跡之証，有咩問題就開魂打大佬

二周目練哂神高果5個人, 玫瑰高達個5格改造好痴線, 直接加一招敵我辨識既MAP, 個範圍又大

上集x 無玩，但我記得V 都好似100%錢？

下 今晚番去試下先

係，個攻擊力仲要唔低

二周目應該會練爆西布頓、老勇者、舞人、樂園追放試下，但魔法騎士、奇力哥呢堆咁勁，唔用又好怪

以前機戰最鐘意就係電童

我覺得最多後期比件努力part加應援打卒洗番個lv上去就得

二周目tacp同錢多
可以唔出小學雞飛機同特急
多3個位出嚟

小學雞飛機一周都未用過

霸界王黎緊好似出動畫

堅？ 最好好賣得，順手出埋勇者聖戰

原來係出漫畫
都好遲早動畫化

五改補給+10氣力
同花園麗並列最強補給王

小學雞、飛機我都有用，前者玩到夠Tacp出幾個attacker就唔出，飛機貪佢補給+10氣力，其他機冇呢個功能

舞人我一周目未用過，想試下，見佢多招又ok咁，唔知上唔上到一線（勇者王有勇者LV, GS裝甲勁太多)，反而部水槍機械人五改後，功能值得一用

二周目仲會練埋gun x sword既阿雷

花園麗補給唔係減氣力咩？

勇者特急都有勇者lv
btw我裝左舊野比勇者王，比佢升到200氣，gs驅動器計氣應該幾痛

我都係睇住40希望俾

比龍馬無雙

去唔去集會果個

係咪完咗分支啱啱合流番？
去集會好似係講番另一條分支嘅劇情

說得無點數加 只係果關波蕾增援

本身冇港eshop acct但想買dlc, 用緊日服acct玩
如果我開個港eshop acct買dlc, 之後用返日服玩，咁個dlc會唔會冇左？

原來唔出露古利明會變馬沙殺
Tac個小劇情都會唔同
由慰問露變左vtx三條女講馬沙

咪玩
小說而家先行左三份二仲要龜速更新
分分鐘出年先連載完

動畫唔出好過

繪山把聲已經唔得

if52版完全俾人陰中
啲敵增緩boss出到咁鬼死遠

霸界王漫畫都出咗差唔多半年
官網有得免費睇

bgm

漫畫連第一部三份一都未畫完
小說版已經開始緊第三部

信和是咪無曬中文版賣 岩岩問左兩間都仲話月中先返貨

今次新參戰鬥動畫真係hea到呢....
招又唔齊，本身好鐘意gxs但合體技又冇撚哂，強龍同幻龍又淨係合體技有
感覺比V差好多，個時安琪招又足，戰鬥動畫又做得好過今集新參...

其實睇兩套勇者最易分到
勇者特急出招都係sdcs風
ggg居然係cut in

但唔說得之後都會拎到？

求助 岩岩比多蒙學左幸運星+2 點解氣力130都無全部人加個幸運既仲有咩條件觸發

有全部人架咩

係 計點數

唔止係戰鬥連啲event 都好鬼hea 講幾野就完咁

個描述係咁寫，但唔知點解無

夏羅古本身有冇突擊架?

Yes
都幾on9

佢有個選項係全機有1回突擊

有都好d, 無就真係得啖笑
d ace bonus都鳩鳩地, Dann同龍馬個170氣又要自己學, 夏羅古開剩最後一格幾驚佢無.

得o個一下,徙左個ace

問題係無精神係突擊用
佢果海賊戰法全場用得一回

起碼可以自己學...
船長真係on L 99
仲要全艦最撚高攻

副駕有勇氣

龍馬同星期四抵用啦 一個1.3倍一個1.4

夏羅古係咪要改？好似幾勁，同埋艦長好似係得佢冇指揮，其實gace有咩勁左？玩到22關，暫時得杜門gace, 男主角ace, 努力咁谷緊龍馬，凱，甲兒上ace, 仲有冇邊個ace左係好勁？

唔係，寫明只係for自己

星期四 小光 舞人

甲兒不了

Gace＋出擊時exc 同sp

甲兒今集弱左

真三一龍出招好樣衰，用返真三一算

原來係每ROUND加一次自己新技唔多熟，thanks

700tap全部人加幸運咪抵到爛

今集艦長得林友德同琉璃有指揮官

買埋指揮4個道具比佢最爽

BTW 其實唔使諗練邊個，基本上主角級都無乜邊隻特別廢

夏羅古玩到後期有決心就好勁
出埋花園麗回SP變相有好多EXC黎再動、加能力

有 垃圾G7 仲on9過空氣參戰 0劇情對話又無機又廢又唔型 唔知要黎做乜

冇加速垃圾到

今集D招少到,畫面又差,寺田無錢就唔好玩新作,學CAPCOM玩重制算

重製都要錢都要畫

重有冇咁多素材兼用

我覺得樂園追放條女都廢廢地，可能只玩到2x 關，之後會唔會勁？

換機之後，練下就唔錯，起碼打分析左既敵人大大力，但缺點係冇必閃

魔法騎士隻艦廢唔廢左d

架機樣衰啲姐 ok嘅

Switch eshop仲未得
我屌你老母咩

玫瑰高達招map又唔係好大姐,我用gunbaster好過

Gunbuster 玩無雙好爽

打機械獸都俾人打4x%, 招又細力，麻麻地想用

好想下集Gunbuster有長髮版法子

點解唔好咁早投資黑百合？
冇追po唔知有冇人問 用一陣就離隊？

你無改過？
我拎黎清卒架喎，俾左個幸運強化部件佢

今集黑白合同以前差左好遠

好快就入番啦
都係好前嘅事
無乜所謂

gba四作移植/ @系列 HD Remaster
我要呢d就夠

我都覺，所以唔想嘥錢改佢

重話w 重制
一陣宇宙騎士全部變哂ppt 配角變召喚獸

AP 好玩

兩三改咁上下，執雞升lv就有，而家想谷龍馬凱果堆超級系做ace, 會隔關用，仲有想問聖戰士兩部主角點？冇咁多錢改，好似24關前就拎哂所有參戰作品咁，好缺錢，而家我一線都係g gundam, 主角機都係偏弱

勇者王待遇比bx 吊打
bx dve 又多招又齊d
連j ark 招錘仔都整埋出黎

用牛仔學鬥爭心+幸運星尾刀，就會夠錢洗

10改先用得下。。

都縮哂皮，以前mx有整埋佢隻高機動形態用，戰棋郁個陣會有玻璃子跳躍特效，有心過而家好多

五改都用到嘅, 但係真係性能唔太突出之餘手短, 好心加隻召喚獸畀佢啦

招少問題好嚴重，先唔講合體技，電戲彈同十二王方牌都冇真係過份左

黑百合fans，表示好心痛。

所以10改唔夠，要裝埋大量強化插件

丫係喎，呢集唯一無用過嘅主角機

無高機動parts

2d 嘛

機界新種一幕整得好Hea, J方舟特攻Z master又冇以前Alpha, W既味道

Alpha 3 既機界新種就做到熱血，做埋個scene同全語音對話

今集啲event hea到呢
語音又冇 / cut in 都冇

強龍幻龍個到hea到我屌左出黎
話就話賣fans向姐，但交貨比返些少誠意都得掛

同一招合體技 望一望bx 個演出 同T個演出

唔覺，淨係打一隻就係。

打完重有巴魯馬，即刻成頭黑人問號

你都未換機

MX 個時要好後期先可以用到黑百合， 個時覺得呢部真係dream 機黎

跟住W 神劇情配埋佢ova劇情又係正， 部嘢最過穩係被人打爆都好會出返天河明人本身個型態。然後上幾集就開始縮， 得返一個型態。

因為得ova參戰

裝個超絕上彈器/3d printer
掛個集中掉去前面清卒+削boss血都得
係唔夠個幾隻頂級攻擊手大力
但手長腳長一定唔係廢

我反而覺得黑百合勁咗喎

冇鐵壁/集中搞到唔上唔落咁

咁同呀法三又好難比嘅
果時見到SRX爆左都O撚曬咀
OG都唔知幾時做到

Me
不過無所謂啦

啲運動性都唔似真實係機
下下都食招

有無計過牛仔最高幾多倍金錢？

打完北辰部機已經正常返
打卒好閃得喎

但係好高防喎
你睇下Z ZZ嗰堆 真實系裝甲 超級系運動性

GBA: A, R, D 仲有咩？
@
第一次 ： ps
第二次 ： ps2
第三次 ： ps2

淨係覺得第三次@接受到啲質素

J...

有個罩已經算係咁了

swtich有得買dlc未丫屌

垃圾eshop，又要分區又要唔整full function，港區要入網站買，個垃圾網永遠連唔到線

1.5 x2倍parts x 幸運
我記得後期求期打隻卒都萬幾

但後期冇咩機會用牛仔

其實牛仔後期大招有size都唔係咁差
但閃避同高達差唔多
得angela先真係可以叫真實系

後期有個25ace既parts, 氣力150 金錢tp兩倍
我比夏羅古裝，全部boss尾刀用佢
加埋牛仔執下啲兵仔雞
40 關開始差唔多每關夠錢改爆一部機

諗起好耐冇見冥王了

明人有底力9唔怕中招啦

4月1

仲要幫佢裝size補正，招招都冇

個陣容太誇張

係喎
唔記得左添
史上最肉酸嘅主角機

會唔會係STEAM平台推出呀

你確定D真實系嗰兩部好靚

幸運唔會overlap咗牛仔1.5?

騎士機都肉酸
再者J果4部好睇過R果d啦

今晚返去試多次
因為我印象最後十關啲卒1800 一部，我牛仔打死收10xxx
理論上6倍應該係最高

我鍾意r 女主果部

同埋J 部拳機，我覺得麻麻

騎士機一定型，但反而md 偏係唔比你用

r除左炮擊
陸海空宇四個形態我都鍾意
後繼機反而仲柒

R最鐘意後繼機lightning